聽日要出嚟嘅手足，希望你哋睇到下面嘅宣言

聽日要出嚟嘅手足，希望你哋睇到下面嘅宣言，希望到時香港會有人讀出嚟。

萬事小心，我哋係背後支持你哋

一群來自台灣、澳洲、加拿大、美國、日本、北歐的流亡手足上

《成立香港共和國臨時政府宣言》 （527宣言）

2019年6月9日，民陣號召「守護香港反送中」大遊行，一百萬人走上街頭，要求政府撤回引渡條例，惜林鄭政府漠視民意，宣佈6月12日繼續進行二讀，以強硬姿態推行引渡條例，引致6月12日香港市民發生激烈抗爭。香港警察以暴力手段對待示威者，甚至犯下各種反人道罪行，更激發起香港人爭取民主的決心。及後，至2019年7月1日，示威者以佔領立法會方式展示對政權的不滿，以及宣讀佔領宣言，包括主張不排除成立臨時政府。在721 包圍中聯辦再次出現臨時政府宣言，主張成立臨時立法會。

中共一直以來對牆內人民宣稱示威者為暴徒，破壞社會安寧，然而香港人最初只要求答應有關五大訴求。唯港共政府一直漠視民意，以警察不停武力打壓香港人，和平示威卻以「非法集結」罪名拘捕，更有不少手足面對著「暴動」、「縱火」等罪名。面對以年計算的刑期，眾多香港示威者不得不離開家園，流亡海外。

港共政府最近更以「外間法律意見」以及由梁君彥欽點，強行助李慧瓊登上內會主席，嚴重破壞議會制度，令香港立法會失去認受性。此外，中國再強推「國歌法」、「國安法」，令香港正式與「一國兩制」告別，此時港共政府在香港人心中的認受性已然歸零。

我們不得不承認香港只有獨立建國才會有出路。

今日，我們在此宣布香港臨時政府正式成立。
但礙於臨時政府在港共政權土地下暫時無法運作，
因此海外流亡手足會繼續籌備及營運直至香港建國，
海外手足流亡政府稍後會盡快舉行公投以及籌備海外建軍。

「民族自強，香港獨立」

Tg channel: @hkgovinexile

Declaration of the establishment of the provisional government of Republic of Hong Kong

On 9th June 2019, the Civil Human Right called out a "protection against Hong Kong", which one million Hongkongers marched onto the streets asking the government to withdraw the extradition bill. Unfortunately, Carrie Lam’s government ignored the public opinion and announced that Legco would continue the second reading on 12th June. The implementation of the extradition bill with a tough attitude led to fierce protests among Hong Kong citizens on 12th June. The Hong Kong police treated the protesters in brutality and even committed various anti-human crimes, which further inspired the determination of Hong Kong people to fight for democracy. Afterwards, on 1st July 2019, protesters occupied Legislative Council to show their dissatisfaction with the regime and read the Occupation Declaration, which included advocating the establishment of an interim government. In 21st July, surrounded by the Liaison Office, the interim government declaration appeared again, advocating the establishment of an interim legislative council.

The CCP has always claimed to the people inside the wall that our protesters are thugs, which is also destructing the society. In fact, what Hong Kong people want at the beginning is to only promise our five major demands. However, the Hong Kong communist government has been suppressing Hong Kong people with police, and peaceful protesters have been arrested based on illegal assembly. Moreover, they have not faced offences such as arson and riots. Many Hong Kong protesters forced to leave their homes and go into exile.

The Hong Kong Communist Government has recently adopted "legal opinions from outside " and hand-picked by Leung Kwan-yuen. Forcibly helping Li Huiqiong to become chairman of the internal council seriously damaged the parliamentary system and made the Hong Kong Legislative Council unacceptable. Besides, China has pushed the establishment of National Anthem Law and the National Security Law to make Hong Kong formally realized the end of one country, two systems. At this time, the acceptance of the Hong Kong Communist government in the hearts of Hong Kong people is zero.

We have to admit that Hong Kong will only have a way out if it is being an independent country. Today, we here announce the official establishment of the Hong Kong Provisional Government.

However, due to the provisional government's has a temporary inability to operate under the land of the Hong Kong Communist regime. Therefore, the protesters in exile overseas will continue to prepare and operate until the national founding of Hong Kong. The provisional government will hold a referendum and build overseas troops as soon as possible

National self-reliance, Hong Kong independence.

Tg channel:@hkgovinexile

push

香港獨立 唯一出路

Push

推到所有香港人都見到

我是香港人

推

民族自強 香港獨立

我個人意見

太長
改改佢

越簡單越現實越好

已經係大概兩分鐘嘅份量

你前面講好多背景
你既重點得一段

我宣佈香港共和國臨時政府正式成立
必當擁護並捍衛香港人民主自由及人權

民族自強 香港獨立

一班歷史罪人為奶共搞死香港
放長雙眼睇你林鄭幾時死，屌你老母

成個政府所有政策都唔係為人民，係為打壓 為私利 為奶共
仲要出黎講大話，
仲有果班投民建聯既垃圾唔撚配做香港人， 收蛇齋餅去賣港。
D利益值錢過民主自由呀?用下腦啦，我屌哂你班垃圾老母
仲有仲有班垃圾死黑警，我最撚僧你班死偽進仔，書又唔讀
幫個垃圾共產政權打壓香港人，一國一制等比公安取代啦
屌你老母

利申:冇錢冇學歷移唔到民，一路打字一路喊緊

而家講成立太突然，同以前差唔多
我地既策略應該要煲多一下
叫香港人自己諗係唔係只有獨立一條路

讀咗好多次la，
我想講得個讀字冇意思，
搵齊人腳先讀，先有意思。

香港國就咁三個字會唔會型D？

其實流亡政府成立宣言，
應該由流亡者讀。

由我地讀係好奇怪，
我地甚至連係咪真係有流亡政府做緊野都fc唔到。

【置頂】527 終極戰略

支持流亡政府

香港獨立

1nation1HK

係咪真係有組織
《成立香港共和國臨時政府宣言》要真係有政府㗎喎，唔係打埋字就得
十劃都未有一撇不如叫《籌備成立香港共和國臨時政府宣言》

穩塊地，建立軍隊

知唔知差減啲咩

差你幫手spread出去
一直都未有廣泛嘅民意授權

邊個做臨時大總統？
邊個做臨時警察總長？

如果乜都冇，我想問，讀咗份野有乜用？
之前唔係係馬鞍山廣場讀左一次架啦咩？依個同果個政府有冇分別？

唔該，未搞清楚，唔好出黎柒

讀完份野，睇唔到點樣促進左香港獨立進程

我覺得至少有個代表人物啦
同埋要有少少實權先

辛亥革命都係攞咗湖北先宣布有新政府

講得啱

邊個做臨時大總統？
邊個做臨時警察總長？

如果乜都冇，我想問，讀咗份野有乜用？
之前唔係係馬鞍山廣場讀左一次架啦咩？依個同果個政府有冇分別？

唔該，未搞清楚，唔好出黎柒

讀完份野，睇唔到點樣促進左香港獨立進程

人地美國個大陸議會，
係反印花稅法時，
唔同北美殖民地建立出人脈，
後尾先組職出黎。

你叫得流亡政府宣言，
咁應該係由流亡政府讀，
比大家見到真正存在，
咁呢段宣言先有份量。

有乜理由搵我地本土既抗爭者代讀流亡政府成立宣言？

我諗我算係呢度帶起講海外建軍、流亡政府既人，
可以起底睇下我，
我絕對支持呢件事，
但呢個宣言唔係由佢地讀，
就等於係垃圾。

有無人諗過唔係淨係圍立會？
或者發放假消息？
既然咁多mom popo

就好似買樓花，遲啲就有啦

我唔理流亡政府既手足，
出唔出樣都好，
呢一段宣言必須由你地讀，
先會有用，
如果唔係同我地過往讀過既幾次一樣，
係乜用都冇。

我甚至已經唔記得咗，
之前到底讀過幾多次、內容係咩、係邊度讀。

連登臨時政府臨時議會上年先成立完，咁快執柒咗

幾時先可以學識唔好中二病做少啲呢啲無謂柒事？

唔係分化
但想知道點解覺得有足夠認受性去打呢一篇宣言？
獨立宣言等等其實唔應該咁倉猝就諗同發表
一黎冇足夠實力，二黎表達唔到如何得到民意授權
其實係過去一年已經好多呢類嘅宣言出咗黎
但有冇成效呢？
如果想呢件事達成到，其實應該投身做大量政治聯絡工作慢慢去建立出黎
唔係開個post就得
即使你已經做緊政治聯絡嘅工作都要等到合適嘅時候再發表
唔好令件事太兒戲同令人麻木

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

5.27 嘅行動就係唔好衝動

你地係外國相對安全，
係要搞既唔該認真少少，
起馬做到個樣有民間記者會程度，
學東突搵美國民主基金拎funding，
係華盛頓開流亡政府。

唔係出篇文出黎，
叫返我地呢d乜都唔知既人黎讀，
我地連點fc，係咪真係有人做緊野都唔知，
如果我地以為有人做緊野，
實際原來係冇既，
咁咪拖慢咗成個進度？

所以呢篇聲明一定係由流亡政府自己出先有用

緊急法果陣已經柒過一鑊 又黎多次
得個衝動

借推
要搞黃色旅遊app！！動員外國人參與黃色經濟圈！！

689真係無屌錯黃膠帶
香港人抗爭真係兒嬉到不知所謂